	\begin{tabular}{m{.35\linewidth}m{.02\linewidth}m{.35\linewidth}m{.02\linewidth}c}
		\toprule
		\textbf{Original sentence} & & \textbf{English translation} & & \textbf{Tag}\\
		\hline
		\textit{Comme le mandat fourni à l’audience par Madame <NAME> émane de <ORG>. qui n’est pas le véritable locateur, ce mandat n’est pas conforme à l’article 72 de la Loi sur la Régie du logement.} & &
		\textit{As the mandate provided at the hearing by Ms. <NAME> emanates from <ORG>, who is not the real landlord, the mandate does not comply with section 72 of the Act respecting the Régie du logement.} & & Fact\\
		
		\hline
		\textit{Rien ne prouve par ailleurs que <NAME> est employée de <ORG> et <ORG> puisque ces compagnies ne lui ont pas donné de mandat.} & &
		\textit{There is also no evidence that <NAME> is an employee of <ORG> and <ORG> since these companies did not give him a mandate.} & & Fact\\
		
		\hline
		\textit{Ceci étant dit, revenons à l’argumentation de Monsieur <NAME> et de Madame <NAME> voulant que toutes ces compagnies soient liées entre elles et puissent représenter l’autre sans plus de formalité.} & &
		\textit{That said, let us return to the argument of <NAME> and <NAME> that all of these companies are linked and can represent the other without further formality.} & & non-Fact\\
		
		\hline
		\textit{Cet argument ne tient pas; en effet, même si les compagnies sont dirigées par les mêmes personnes et que l’une soit l’actionnaire majoritaire de l’autre, il n’en demeure pas moins qu’il s’agit d’entités juridiques distinctes.} & &
		\textit{This argument does not hold; even if the companies are managed by the same people and one is the majority shareholder of the other, the fact remains that they are separate legal entities.} & & non-Fact\\
		\bottomrule\\
	\end{tabular}